PS4做緊一堆99蚊正game [4]

繼續

保安話現場已經有80人
仲有現場只收八達通同信用卡

吓
咁多人

都係算數

想問普通藍店係咪唔會翻貨

好似唔返貨

咁快開到第四個嘅

咪吹水

講緊邊度咁多人?

「Days of Play」限時優惠活動

於6月8日至6月18日，精選PS4及PS VR遊戲軟件以優惠價HK$99發售。

人中北斗 (中文版)「限時限量優惠價$99」經已售罄，多謝支持。

另外，於6月13日至6月18日，親臨荃新天地PlayStation® PlayStadium，輸入現場工作人員提供的優惠編碼，可以優惠價HK$99購買人中北斗 (中文版)(「荃新天地會場限時優惠」)。

有無爸打幫手攞code

荃灣 有冇咁撚多人

真係cut左, 你唔信黎左實後悔

去緊 唔好嚇我呀

真係唔好, 無吹水

去緊

變左尼6

堅cut咗，同埋話得一水貨唔會返貨

保安有講截龍
但實際情況睇唔到

頂

但係話可以攞code
用99蚊買下載版北斗人中

有無現場爸打幫手問問

問咗職員，game貨量好少，而家排緊隊尾嘅應該無貨

人中北斗
CO2
極2
都無了

北斗得20隻，已經無了

仲少過屯廣?g
笑左

屌 車錢都蝕撚埋

唔係咁on9

北斗 極2 cod. 冇晒
唔知同邊條龍講

屌

佢喺前面take緊order
你未take到
咪即係都無份

職員話cod 極2 同 北斗都無曬

頂，又黎飢餓式銷售，玩9人地

北斗極2 cod 無撚晒

係味真？屌

真

慳返

而且話左唔會再返貨

有講咩

都唔知仲有無FF

我諗得20隻

好心上網賣$99啦,CODE佢老母

有職員遂個問你要乜，我排場內，聽到我後面係last北斗

我無聽到

未開波就無
咩玩法

排第一係唔係真係睡袋

咁我冇份了 我再後少少

屌 每款真係得20隻

巴打知唔知188 D鋪有冇返貨?

真架
聽到職員同人咁講

搞咁大個場 咁撚少貨

20隻學人擺booth....

睇下落單有冇ff
廿隻唔好學人攪event啦

極度懷疑好多人諗住買完炒

你排到邊

垃圾SONY

按摩椅

好在有追post 慳返車錢

我係Swatch果邊 都冇極2

屌 上撚左地鐵 車費來回四十銀

屌你老母臭閪
仆你個街
啱啱上狗鐵
轉場去旺角深水埗搵算

叫佢食屎

係城隧轉咗車先見到呢個post

荃新天地
話唔補貨
可以走得

[member]同求[\member]

益炒狗都無咁嬲

係另一個post 見到

sony今次做得非常差

真心笑左 屯廣咁撚多貨
你去荃灣 每樣二十隻

你表揚下邊次係好？

嬲撚到震11點幾黎排乜柒都冇
屌你老禺

北斗好唔好玩見人見智
唔係北斗fans唔好搏

一樣 我想要隻極2咋

仲有好多唔死心既人排龍外

職員話荃灣個活動係同yahoo夾

每樣得20隻，咁多隻夾埋都係皮幾嘢銷售額，整咁撚大龍鳳做乜

講真
如果去到有啲野帶返走都無咁嬲

後面d人堅持唔撚走
大佬點走啊
好難接受到囉
呆撚左

似係 同時間冇貨

好彩未出門口

北斗code都係限量真係笑死

做咩事 冇追post

前面講人訓睡袋點知係真既

一聽到話冇貨走撚咗，仲有好多人唔死心封咗個入口仲排出面

計埋人工搭野 賺d咩

走撚左喇 食飯好過

個staff係咁講 你買唔到架啦 走啦bye

賣緊實體, code只係for yahoo 購物用

staff: 唔係驚少 係人太多

賣ps4 同 vr

好多人排咩

有分兩樣咁賣？

仲要特登調假排 仆街早知六點黎排

咁網上又唔賣$99? 屌SONY老母

頭先邊個話大把貨？？

目測100內炸

上SONY FB屌柒佢有冇用?

捉出黎bin c 囉你

成班傻仔

Sony真係太睇小香港人既消費力
其實下次再有呢d濕鳩優惠
搵個商場擺個booth
集晒d貨淨係賣1 2日咪冇人屌

要入個購物code先可以買

食屎啦

ok
12點都未到就冇曬

收工

Diu，剛剛到就話冇貨，亦唔會再番貨了

話唔定啲已經自己扣起哂

屯門會唔會仲有COD

大家唔洗黎 真係on99

唔係好明點解未開賣有巴打話已經冇哂貨既?
唔係12點先開賣咩

跪求

Sony係醒嘅就開埋網上99啦
人人周圍撲

唔使求 無

d staff幫前面每人登記左要咩game 每款game得廿個名額所以未開始已經冇曬

職員話幫排先既人落單
所以好快就知仲有無貨剩

廿隻學人擺booth

人龍太長, 職員俾前排嘅人tick左要咩先, 廢事後排排完又無得買

即係連閃亂都冇

荃豐 Game 鋪個老細派左人黎排隊買 Game ....
唔通仲平過入貨價 ？

佢做錯咩

其實檔野仲點開到7月
唔會返貨會唔會吹水

有冇巴打落信和睇吓乜環境

姐係職員巿二十條code 佢到時幫你係yahoo入 ？

唔駛，純粹想笑下佢啫

十點幾去排都收皮，未去可以唔使去

CLS 我仲諗住12點食LUNCH個時去搏下有冇?
慳返算

佢算唔算虛假宣傳

應該係

會唔會係佢自己都冇貨返

99蚊買嚟收埋等優惠期過賣返原價

賺到笑

佢應該要落薄

咁傻？！每人每款限買1隻，買到都都賺好少啫

雖然我都買唔到 但係真係有咩

今次唔訓睡袋都唔洗諗住買到

佢寫到明數量有限，售完即止

機都係限量，不過係每日限二十部

佢地知貨小
所以問左隊頭啲人買乜先

岩岩係隊尾見到佢地排緊頭 20 位

sony hk 真係好撚on9
明知呢幾隻game跌落$99實有人搶住買都咁玩法

？。
*^_^^_^一^_^一^_^
^_^

琴日屯門賣到3-4點都有貨

屌到左就話無
咁撚小貨搞活動

平過，同藍店老闆吹水，佢話每隻成本至少120

屌 荃豐賣game既店員都係荃灣排隊 咁仆街

咁多人俾sony撚
寫12點開賣 12點都未夠就冇曬
撚我咩

真係好彩冇請假去排

屌
走人

好撚嬲
放ps4pro

其實杜絕炒賣 佢又想出限時優惠
係咪真係直接ps store 減係最受惠用家？

咁小野都同玩家爭?咁以後唔撚去荃灣買game

好似旺角鋪都去藍店數貨

屌 其實佢索性整ps store sales為得 反正宜家都有sales

FF12 旺中 官店 有大量死貨

D藍店仲有冇返貨?

開賣了

明撚狗

我排奧海城買機嗰日，排我前面都有兩隻炒狗，嗰度剩低乜，佢地全部執一份

有冇人知邊間藍店有貨

等電玩節得啦

好彩琴日已買

有冇荃灣師兄幫買極2同北斗

去緊旺角
除左信和仲有邊間有

散貨散得七七八八啦可能
荃灣booth可能只係buffer黎

其實有冇人知點解連機都可以好賣到冇貨，送仁王+198換手掣真係吸引到咁咩

企第一圓柱都買唔到

追下post 先啦好嗎

我係現場

無貨學咩人擺檔

可能得2,3部...機好少無貨

限買唔講
咁多人屌緊鬼你都睇唔到
一入黎就伸手叫人幫你買

對唔住 師兄們

邊度仲有極2

每日二十個名額呀，講咗好多日架啦

我見排40 既人
已經係無人中/極2/ff/cod/gt

排21都冇啦

屌 晒我車錢時間
屌你老母sony

照買其他個啲？

前幾日去荃豐賣LEGO隔離個間藍店仲有命運2
反正你地都黎到荃灣﹐想買個D師兄可以碰碰運氣

閃亂冇

乜鳩都冇晒啦

荃聯至少3個人派

果間垃圾，係得佢冇貨補

有冇現場相睇

路過 門都未開

我依家行緊過去望望先

應該1,2點先開

已經截多次龍 後面仲有一堆人排緊

咁差唔多 去翠河食埋飯

目測4-50人

係咪報得海關

得番VR game & destiny

可以試吓集體上去留一星

12點 個職員話肯定無 唔會返貨
得20 隻？ 之後有人買到我緊屌柒佢

比錢拎貨都慢到一個點

本身都有好多1星評價

好難接受嫁大佬
請哂假 除埋褲 南丫島入黎荃灣
依家叫我走?

南丫島

個安排真係仆街，屯門第一日咁多隻可以賣到3，4點。荃灣12點未開賣已經截龍話無真係頂佢。

搵下荃灣其他game鋪好過

灣仔問左無人中 目測有gow4

搞笑，排一大輪，俾個code你，上網用99蚊買。。。

有無極2？

真 影撚晒相咁 又可以吹下了

巴打有無人中

去左荃灣藍店
話唔會再翻貨

呢隻真係一定要買去ps store都係99蚊姐

冇實體????

咁本身有冇貨剩

講緊ff

冇實體D人點炒呀

唔見有

冇極2

信和地鋪有二手閃亂149

第一波應該玩完，第二波除咗gt 仲有邊隻值得玩

有實體，但個過程係同上網買無分別

古惑狼 冇了

ff12 198

今日係炒狗大勝日？？

下一站去深水埗執二手

on撚鳩 小到咁

早餐都未食
已經咩心情都冇哂 食唔落了

二手？

屌 我自己都買唔撚到

係
隻野喺2手堆
全部二手睇過曬

你唔係話有好多大貨咩？

東角同188仲有FF賣, 其他無晒.

點知佢咁撚大個場 返得果20隻
我仲排緊

咁啲人$200賣全新咪好抵

本來想影相放上嚟睇
一舉起個電話就即刻話唔俾影相

屌 下次真係帶埋睡袋去瞓

可能係睇住呢啲價錢嚟出價

咁辛苦做咩唔上store買？

想要咩

$180我都放唔出

次次搞活動都係咁
多謝咁多位幫sony做show宣傳
清倉做勢宣傳講到益玩家
Yahoo bid都係宣傳網上購物
打擊實體店

點都唔益炒狗 又唔係一定要玩

啱啱take 左order 佢叫我排到就去問
後幾個截左龍

你有冇走去排隊買？

yahoo同sony夾埋嘅
屌你老味同時冇貨

想要隻極2 冇都預左
想買閃亂 佢啱啱同我講冇哂
今日點都要帶返隻返屋企
有乜屌乜

Strong Hold
$200二手價
你全新放$250唔過份

我就唔明 都係慳個幾舊水點解仲有咁多人咁得閒排咁耐又周圍撲
要玩既一早第一水買左 而家想買個d 都唔爭在等多排
我就唔想同佢玩"飢荒"銷售

我住附近，搭車10分鐘內到，但係見巴打們話截龍就冇去

荃豐間 荃聯好似搵人去入左貨 , 經開荃豐既巴打可以入去睇下 ,
估計應該有 20~30 隻

佢好似搵左3個人去排
都有廿幾隻

VR合集？

下 popup唔係限買架咩

咁我就屌佢老母

3 x 10

佢$99放返出去

有vr2隻

$199

每人每款一隻
三個人加埋總數三十隻

見人又請假又排隊都笑左
我路過信和都買到幾隻啦

好多人係想享受買到平貨嘅滿足感

無可能 佢唔洗賺

買到，但過程亂到仆街
逼你用 yahoo store web / app版
入面選好貨品後，入code check out

但原來app版入唔到code又要搞過
用web版入到code,但有機會卡payment
iOS 用safari 先得，用chroma 會斷payment

每斷一定要等15分鐘先可以再redeem code

場面極混亂，前排未搞店 後排pay左都無得拎

安排超級有問題：
1. 職員到場先講係用yahoo store
2. 職員事前無準備，同個user 一齊研究點搞
3. 無相關tech support係到
4. 無預過幾多人買（隱若見到登記去到60名都cut左），其實無預咁多貨，就唔好吹雞話番貨叫人黎買，講明約70名咪算
5. 無預算排隊流程，（大家同時用數據上網，有人快有人慢）網速慢嘅買家，大家就佢陪排隊啦

唯獨是d職員好有禮貌，大家gur 少少

R code 嘅巴打可以唔洗諗
每個code 實報實消，而且個code 出單後會跟一個編號，拎game 果陣要簽單，對番之前登記名& 電話

利申：1000開始排

3set?
btw唔玩都唔益班撚屌

一定唔會
肯肯定照正價賣

屯廣都冇曬北斗同閃亂
遲左去

鋪頭擺幾年都得啦
賣到一隻正價就回到本

咁真係搵黎搞

下 姐係仲有其他game賣?
荃新第一日就乜撚都冇?
係咪當荃灣附近d人係狗?

咁我都明 但只限於例如有日行過d 小店見到嘩屌平過出面喎 個種先叫滿足感

Destiny2
god of war
VR

其實會唔會有啲人好似我咁就算買左都未必打。

只係因為平同有機會打買左先。

屋企仲有一堆game 未清

不要再說了
我只想佢依家對住隊尾大嗌全部賣哂
等我安心離開

除左人中 , GT 一出已經 $500 買左 ,

其他Game 其實無咩興趣 , 不過如果 $99 , 應該會全部買哂返去

完全睇得出Sony 高層少少安排/計劃都無
是鳩但但 搞完就算
搞死d user & 基層員工

變左做原價既

咁荃灣果D Sony 人會死無全屍架喎

上個po都話呢間野狗閪黎仲比人屌

你個岩岩係幾時

我尋日下午5點去屯門，已經無人中

前日都算係啱啱掛

仲有幾多巴打未買到自己想要啲game 下面留個負皮

仲排緊果d人做咩

影單黎單下
餅碟應該都有貼紙

屯市Booth？

ag 有單我就信

如果tm仲有荃灣冇 荃灣個store唔知開黎做乜

影埋職員開箱圖睇吓

係咪即係要買北斗既話要親自去荃灣拎CODE
我仲諗住叫個同事幫我去拎...

應該仲有
不過聽到我想要個兩隻冇曬就走左

我都好支持佢做法
但一d安排都無 唉😢

我仲見幾個廣東話都未講正嘅阿叔
問長問短，又唔知自己想買咩
Yahoo account 又唔識開
九成炒家啦
真係好想一腳申走佢

依家撚狗係咪已經遲

咁on9,一定要去到荃灣先買到
網上shop仲有乜柒用

唔洗諗啦
叫同事幫你買算啦

網上shop一早賣曬

55ok 跌埋張單㖭

影餅碟囉 唔係唔知有貼紙呀嘛

有圖有真相

沙田兩間: 好運乜都無，沙廣得返兩款VR

咩幫我買，佢都要好晏先去
我估佢買唔到
但見巴打你講拎CODE好撚煩
但我想知可以入CODE既係咪得北斗
仲有無其他...

撚狗都撚得醒目d啦

好癲
其實有幾多巴打真係好想玩果幾隻驚
定係純粹想買到

yahoo 不嬲都on9架喇 團購拍賣都做到pet屎咁
一早開網上多d quota咪唔洗咁多人排囉

排左咁耐 乜柒都冇好唔甘心

所有$99 game 都要入code
VR / PS4 機好似唔洗

喂? 哥是dick巴打去左邊

想玩北斗

Facebook 有人影咗相
荃灣得番 GOW 同埋 VR

其實我見佢地個倉有好撚多存貨，係code少姐
我見佢有十幾箱野

啲人話有 VR 同 GOW

屯門有呀
正價之嘛
周圍都有啦on99

Code乜鳩？ 隊都唔比人排

應該都係留番賣正價

應該係gow 同堆vr

好早就cut 左隊唔派
局你正價買

即係一樣都買到所有99蚊驚
但係就變左要親自去現場即拎即入CONFIRM咁樣?

條撚樣潛撚左水啦...
又要學人撚又唔睇下POST先

99蚊活動搞成咁係香港先可以

其實撚狗果啲到底係咩心態
咁撚大個人仲成個小學雞咁昆狗人
知唔知人地要時間要車錢
因為你網上不負責任既一句留言
比假希望人最後得個吉其實好慘
唔好將自己既快樂建築係人地痛苦身上啦
樓上果個鳩up真係on9仔黎

上sony個post屌鳩佢啦

親身排隊 登記 拎code 上網用yahoo store 比錢 簽單 收貨
好早cut 左隊 所以無code派
或者巴打可以撞下運氣...

荃豐唔使黎啦，一係就正價一係就賣哂。

唔撚係掛
tm有特權?

on9到震，明明後面有貨扮冇，搞一大輪俾個曲你焗你喺濕鳩yahoo買，買完又要俾運費攞貨，咁撚樣硬推隻垃圾yahoo store

巴打後補拎到code?!
真架？

即係其實有貨？ 唔係呃鳩我ma

乜撚都冇啊
code都係要排頭位先有

無就無, 職員呃你有金執咩

booth定藍店

岩岩行過 咩都冇

其實Yahoo唔係就黎執啦咩（中學打後都冇用過 ），唔明Sony 點解要埋Yahoo 堆仲要幫手宣傳咁

有冇人知閃亂邊度有貨

整到俾錢系統咁撚煩 屌

個game舖職員俾緊錢，睇下佢地一陣幾錢賣。。。

屯門利寶藍店有
半小時前問

屌！企到腳痛，前面又成排按摩掎

得廿隻係咁上下 檔野仲擺到18號

你幅相好似前幾日已經見過

依家先排到按摩椅？

我就唔信你嘅，單都無張
做人咪咁仆街，呃晒咁多位巴打車錢時間，
你良心過唔過意得去？

即係唔係之後去都有?
我仲諗住收工去

咁實無啦

落左單等比錢定點 12點未夠到我時已經冇左6隻 之後走左了

你個post明明係琴日買

荃豐乜都冇

笑撚死
星期一屯門大貨又唔買
到今日個場同yahoo夾，冇貨又係到屌人
成班乞衣

喊出黎

香港無乜網上購物平台
除左hktv就得返sony自己個onlinestore
又或者sony仲有錢收 幫yahoo加流量/會員活躍

係啊，但我意思係去到現場重要派曲唔係現貨買好撚on9啫

唔洗返工咩屌你

知唔知邊度仲有ff

信和有龍如2

幾樓

我有

總之sony就當你班柒頭狗咁撚，屯門冇先兆星期一冇啦啦大貨，荃灣鋪天蓋地話今日開賣，等你班碌柒請哂假仆到去，結果得廿隻

仲排緊

想買cod同gt

PlayStation HK 感謝大家的熱烈的支持，今日於荃新天地PlayStadium的$99遊戲已經售罄。

好心你啦
幾多歲呀
做埋啲無聊野

排到點半先搞掂，黐線

我11：15去排已經得返垃圾game

而家先通知人叫人唔好黎

個個好似你咁廢青唔洗做咩

死守 仲有十個先到我

嘩巴打比個like你
咁好心機搵條on9仔罪證

佢個日個回覆都係撚鳩人啦

經過見到都唔想排了

係咪唔知咩叫貼紙?

咪尻理佢啦
條友刷存在感

完全封鎖算 好撚on9
買完好似我咁食下花生咪算

買唔到唯有返去繼續玩戰神

屯廣仲有咩game？

等下啦 真心唔急
一定大把人放

係咪因為屯市個booth係log on搞所以咁多貨
荃灣係yahoo就on99咁

唔係

東角得天命同兩VR
但係返過貨，之前VR得一隻
問佢會唔會再返，答唔知
隻天命多到pk

到底有冇人會買果兩隻VR

幫買得唔得 巴打住邊

信和show 利寶？？

屌
買dl版都要人出街

買唔到問fd借
個fd有北斗同call du
只係無得自己keep返隻咁解

巴打幫買+1

可以晏啲過黎交收

巴打可以問下重有幾多貨仔淨嗎？

同求

呢啲咪高級會員囉

你認真少少睇好唔好???

分店呀！

即刻去左 一樓藍店仲有少量極2

有冇巴打係MK幫買 即日交收

信和有冇cod

求幫買

有買比表弟玩

求幫買+1

其實yahoo 第一日開左十幾個鐘任買又唔買
尋日屯市點幾隊到唔駛排都買到人中，整2 又唔買
係要今日去排隊做乜？

求幫買，可即日交收·

有冇閃亂

想問邊隻重有$99 實體GT 入手 唔想買數位版

正日朝早已經買唔到啦

利申 尋日去左屯市 無曬

邊個知佢今日荃灣會冇貨，一早知尋日都買左啦

有冇巴打可以幫買一隻人中極2？黃昏前可交收

Yahoo 好似頭幾個鐘之後就買唔到
屯門遠荃灣近囉，點知佢荃灣咁少貨

星期一屯市都有人話每隻得50隻 點知係流料
多貨到仆街

[member]
信和m樓有貨 但開始多人[\member]
邊度有ff

炒價OK？
要嘅留Tg

楂車入屯門油錢都係返到 ，
荃灣如果唔係近， 都唔會專登去買
信和都唔想出去啦，又熱又落雨

巴打求幫買一隻人中 即日交收

sorry趕住開工，買完即走

屌 epic fail

係公司偷走出黎 已經走左 sor

信和M樓近中間位有人中之龍2賣

有冇巴打去緊信和 求幫買

炒價OK？
啱嘅留Tg

要人出街排隊攞code再上網買實體版
Sony

加車馬費買人中極2
即日交收，ok

信和已無龍如

咁快

Special case 比咗隻ff 但係要等佢送貨

想要極2啊屌 ff其實唔大興趣

慢慢黎啦呢隻
應該長做長有

想要北斗同call du呀

點樣special case

信和有冇閃亂

SSP D藍店有game但標正價

無 得番vr 1樓有間有gt

留名下面一堆人屌到佢屎忽開花

我喺黃金執左隻戰神300蚊

Mark咗要 啱啱好排到20 但係排到就話冇哂
應該係比前面啲人臨時買埋咁

二手

我頭先12點幾都冇嘅
邊度擠啲貨出嚟
跟住又冇貨

係

我兩個星期前放2手都係300, 而家應該280左右就收到

我喺黃金睇過曬
最平300

屯門仲有冇GT極2

一手依加308wo

根本成個黃金都炒GAME搵老襯

我問過幾間都400起喎

有冇巴打係元朗同置樂藍店睇過 想要極2

度度都有貨補，係黃金拎去抄

我隻戰神借FD....

買game去信和，好景，188都是但一邊都好過去黃金

藍店做緊308呀.......

黃金啲二手大部分都係正價

是但啦300二手都叫平左

置樂無

支持環保

其實想搵become human
不過仲係好撚貴

E 隻唔洗急啦，做得一次308，實有得再減
99蚊果D水位就細D 抵買D

唔大興趣又要買

我估等多幾個月
冇99都應該有198

我都覺 佢究竟想strong hold到幾時 cls

多數PSN免費 E類GAME 食一次水就玩完

一手做緊308，同埋應該唔多人搶
做乜咁傻300買二手

等咗咁耐 點都想執隻玩下
但係都要等

等啦 點解唔等

呢隻都炒??
呢隻我出果日係信和買左豪華版
正常價喎

屌我都唔知

冇二手
一手貨450起

其實真心想玩d game
一出無買係因為有game未玩晒同無時間打
諗住遲d實跌價/特價 平d入手
今次見佢特價就買定先
都要等有時間先打

利申：極2 北斗

我諗係貨少，上星期去睇，成街都冇晒。

一手貨450係咩版
我果陣豪華版個價都係唔記得468左右

你幾時買到 北斗 同 COD

普通版

搵唔到人中北斗

唔好再用黃金啲價做指標
搭幾個站去信和 同 好景

希望你唔會吐血啦

我扮唔知算

呢隻野事前無人留意，跟住過左幾日D人先知係正野
呢隻野根本就正故事，正畫面

利申﹕買完之後第一日就打爆
好撚正...

下次先去好景

咁好貴
你去信和睇下有無啦

我買果陣係信和見到好多豪華版都係400幾完全無人問津

有無人知荃豐眼鏡佬間舖幾錢賣嗰堆99蚊game

佢個多重結局贏其他game九條街
絕對抵屌
不過真係貴左啲

$150 收一隻極2，就埋你交收地點

如果有巴打買多左可以搵我

Tg: irving888

下次先
今日買咗幾隻game應該夠玩一個月

又咁講，有heavy rain 同 beyond two soul 呢啲前車可鑑
呢隻遲下會Free都唔奇

加上香港人性格慳到盡，等多半個月二手價應該好快落到250左右

你去信和啦
你呢個價加多幾十蚊分分鐘係信和買到豪華版...

我第一日出就衝左去買啦

SAME HERE

我個人覺得還可以
佢d 3d modelling做得幾好呀

買唔到索性唔玩好過，點解要益班炒狗！

利申: 預備放 北斗, COD, GT

心態良好

咁公公幾錢放?

正價無走雞

1樓
我一點幾去到嘅
嗰陣老細話仲有10幾隻極2
Ff就冇晒貨了
Gt就地下個間有

我到而家都好後悔放左CHLOE走...

等DLC啦
果陣我冇睇連登
去到呢度揀左唔俾佢走
等佢reset算

我唔急放，咪等埋18號完先再睇下放幾錢

我寧願大家買到$99唔洗同我買

188係咪咩都無

你無比佢走唔使等DLC啦嘛?

有冇屯門既朋友依加咩程況 準備落去買 閃亂同北斗

唔駛
但好耐冇開機
今晚開下睇下佢講咩先

佢地賣幾錢唔知 但佢個樣好鬼9 9到一個見到就知係好9

我爆左三次然後借左比個FD玩住先
今晚一開機問你想唔想同佢做愛...

如果今日都買唔到gt係唔係要等第二波先會有實體碟番貨？

上PSN買囉，只係貴五毫

你都係周圍睇下先
呢隻唔急
其他搶手啲

有gt果d辣殺驚

去睇下旺角間Sony 仲有無FF先

荃新天地係咪乜都冇哂

99蚊game ps store係咪一樣賣99

唔該

邊到仲有閃亂？ 好想打J

有冇人知屯門仲有咩game

算啦，我唔想打擊你

除左gt另外嗰兩隻諗住玩完就賣返出去

咁你要儘快啦
GOW都還好，隻payback......

我先唔好抱住一個中伏嘅心態去玩

payback無話唔好玩，我直情係digital pre-order添

不過香港地真係無乜人玩，Sony 仲仆街到正式版出左兩個禮拜左右就做6折sale

我記得果陣FB勁多人屌佢....

而家ps store都係賣緊130

搭單問
有無巴打玩過FARCRY5同刺信起源
見呢期特價想買
買唔買得過

YouTube睇gameplay 睇下啱唔啱

好心啲hihi唔好亂放風，又話預早派籌，又1130有籌就入得，仲要fake人入屯門，好好玩咩？你呃到入自己會好開心？？
個個入嚟都係想知賣game情報，你撚人真係好hihi

利申，好耐無上連登，因為買平game先追post

信和現況而家點？

我睇過其實OK
但有無玩過既巴打對呢兩隻評價點

有無巴打知道邊個場仲有貨

有冇巴打知邊度仲有極2？
我淨係想要極2一隻姐

Me too

置樂仲有無

有冇大埔藍店消息
重未買到極2

全信和得返VR個2隻

EA同ubi 唔半價都唔考慮玩

買唔到大不了唔玩，唔好咁執著啦

正價都會買
不過上一隻未白金晒先等左咁耐

認真答你
ubisoft

人中fans玩左咁多集無理由唔追晒佢
如果買唔到到最後都係要食正價 但好貴

電影公司黎講非常出色...

食炒價我寧願唔玩
講真

收人中極2，地鐵站交收，$150

出面依家大把 $200貨可以唔洗再等

再唔係上PSN買唔好益炒家

大你1蚊 $151

$200邊到有？
我係信和班仆街升返價
搵到最平$250

我再大1蚊 $152

今次大你3蚊 $155

上網買，好多人mark高少少當賺隻game

你係咪做媒推高價

大家唔好咁, 加少少好喇, 唔好咁益炒家

我諗佢個page由一開比人屌到而家

我係28,29左右買
已經打左3週目，好正
故事畫面音樂都top

我就企硬唔益炒家既，最多咪唔玩

啱啊
淨係PS+ 送game都月月俾人屌
送indle又話垃圾，大作又話啱啱買左

今次好多驚想買
隻SIM CITY都想買

我講信和game舖係正價$250係二手
無睇網上面班人咩價

對唔住
$153

屯門 得返天命2 同兩隻vr game

ff12

奥海城仲有冇？

無啦 應該買唔到啦 打電話去問好多間都話無晒貨

閃亂荃灣同旺角都冇了

應該完了吧 如無意外

閃亂荃灣唔係一早無哂?

好在前日屯廣上到尾班車
4點唔洗排,掃左極2 Gt
轉個頭4點半番去買埋神樂東京
果時極2賣晒,
7點連神樂東京GT都賣埋

不了
thx

屌你買隻Game仲難過中學派位

OK, $100

留Tg

毅進星100

人中極2 $100留名

北斗，COD各100收留名

荃灣係咪冇晒99game 了?

F F12 150有冇人放？

跪求邊到仲有閃亂

$200 up 機會大啲
上面有巴打報信和二手都賣緊$198

$220收人中極2 有冇人會放

開高你一蚊221收

咪助長炒狗啦

有無置樂情況

同錢作對定同炒狗作對好 好難揀

250上個禮拜都夠買二手

唔好咁痴線啦

收北斗300

二手價錢 買入 一手遊戲
你仲有咩不滿？

言下之意係太平？

五千五收閃亂、COD、FF、極2、北斗、GT、東京、DESTINY 2

死炒狗請舉手

嘩好抵呀 巴打strong hold等升啦

太貴
99原價 炒價最多咪150 唔好助長歪風好冇

唔係買走開啲

無tg喎死炒狗

咪係
貴過二百一定唔要

咁唔好學人收Game

對唔住，係我唔啱，死炒狗

你唔係唔該走開啲

Cod真心想要排150

其實300收唔收得哂北斗同COD

知道，唔駛客氣，死炒狗

係囉 走開啦

唔該哂你

有貨既都唔會同錢過唔去，到真係有，你夠唔夠同一班搶？

想問屯廣果間野係咪地下果層

將軍澳有無

原價？原價係428喎

$99 叫限時優惠價

$1000 收一隻極2

係到留言約交收 比大家認下

我收1050

屌你地頂爛市
1100

夠膽用$1,000 收就留Tg
唔好縮

經過188買咗隻gt

出到1000仲留tg？直接留電話啦

我出$1000 你留電話等我搵你

買數位版GT算

出到1000仲留電話直接玩FACE TIME啦

係喎
一時醒唔起

夠膽用$1,000 收就留Tg 同埋 電話
唔好縮

我咪話叫你留電話等我搵你

係你話要收嘛
我都冇貨賣俾你

知唔知沙田依家仲有冇GT?

慢慢strong hold啦屌你老母

你冇好講無撚端端屌我老母做乜撚嘢？

你同嗰件本田圭佑一樣垃撚圾

本身想入黎睇下有無人報料，結果變左小學雞鬥大大會

屌我自己
早2日去屯廣搵唔到間store遲2分鐘去冇晒
之後置樂返貨我出撚左荃灣
返到黎又乜都冇

證明唔係你既就唔係你既

隨緣啦

D優惠game唔可以就咁係store買？

岩岩去左置樂 唔個邊間先係

置樂仲有冇貨 我打電話去無人聽

可以

不過貴幾倍

$99優惠價僅限實體版遊戲

完左啦
除左炒價仲有咩料報

真心好心sony係出99蚊優惠就出埋數位版啦 明知多人搶唔夠貨

真Fans一定會照買！

買得係為隻game，唔同貪$99呢啲小便宜咩

買GAME都買到一肚氣
SONY 係得ge

想知而家北斗同閃亂二手跌到去咩價

早2日去屯廣搵唔到間store遲2分鐘

去到 2 - 3點你仲心存僥倖

利申 : 果日掃左 5 隻黎做炒狗

放棄

大家忍一忍手 咪撚炒價接貨 助長炒賣

啱啊，忍到18號先

到時就唔算係炒價接貨

而家唔接
過多一陣升到$200

最多咪唔撚打 你今次買得 佢地下次又炒過

但係今次唔買唔難保下次會冇人炒

如果個底線已經去到可以唔打 咁入呢個post都無咩意思

咁你咪買囉 關我撚事咩

上網接人二手算

不如你講有有邊次唔炒

實名登記同禁二手就最好，又或者只賣digital

信和咩都冇 唔洗去

港島邊到仲有gt 岩放工去望望

其實呢堆game psn都一定會平
係差在幾時

好似人中0咁 信和仲賣緊三百幾

咁你咪唔打囉 關我撚事咩

睇死你有人放$100 你咪又係狗衝

人中0 中文版本身少貨

慢慢hold到2046啦你

咁你繼續賣過200睇下有冇人接

130-140 狗衝
200-250

Carousell 大把人走左貨啦

200叫炒，150就唔叫助長歪風

祝你早日唔洗上黎問邊度仲有game賣

等數位平先再買啦
遲下出人中重製
舊作佢點都會有優惠

唔好篤穿人啦 人地hold左大量嫁

太貴我寧願唔買

好似呢幾個月玩唔到隻game 會死咁

咁你要問下呢度加錢搵代買班人

人中開始係Steam度出，冇折都係133
我等多陣佢出埋其他好過

就係貪佢地先入手買嚟玩下 有手玩既隻game 一出已經入手啦

尖咀星光匯 99北斗 入手 只有10左右

喺tst邊頭嚟㗎?

請左半日假諗住去荃灣買GT，點知未收工已經話賣哂

星光行

去到99元

其實佢咁少貨 優惠期做咁耐都唔知做乜撚
不如做一日算鳩數啦

其他game有冇貨

sony冇諗過你地成班狗衝嘛

想買極2都冇了 另只有兩隻小孩

咁佢都幾失敗

屌,得個吉

清下貨，造下勢
反正平時做咩都人人屌ga啦

係咪無可能搵到ff

你係舊登個光通定借佢名用？

講下收獲先

99
極2 神樂 天命 GT 東京

120同呢到位巴打收既.多謝你
北斗

cod因為free black cop就放棄ww2

ff果種偽回合制玩法太慢..上網睇片睇劇情算

vr無買

收$200 東涌交收

買唔到 用正價買返晒d99蚊算
好過益炒家

閃亂都無 香港係咪真係咁多毒撚

如果有人放130 140咁呢

寧願唔玩都唔可以益炒狗

都唔買 比其他人掂過既貨唔要

G持！

最好上PSN 買完再cap圖，反正依家有減價

你估下

收北斗ff

好彩冇信你地 頭先係信和地下買到$99極2

你又引班人狗衝啦

你連 Tg 都冇留
睇唔岀你有心收

冇哂啦 唔洗過黎

荃灣買pro仲有冇仁王
冇就算9數

邊到有

熱線字頭

請問
信和gt 重有冇

我睇住最後一隻係我前邊俾人買左
講大話死全家
無帶眼鏡想睇清楚個價錢
果下就就俾店員叫人拎埋果隻

買到 thanks巴打

我係尾2

巴打幫手買多隻OK??

巴打 走左未？仲有無？

見到唔係藍店都賣$99

去個app睇，唔見呢個價錢

sorry 走咗喇 仲有大約5隻左右

Tg 左你麻煩你

頂我搞錯左 唔好意思巴打

只有北斗？？

信和唔見閃亂

信和地庫有GT 同天命，其他只有vr

收到隻北斗，你估其他99 game會換唔到？

巴打係訂完去拎定直接walk in買？

walk in

出旺角睇下有無平野

東角中心Sony Store Destiny 2大量

深水埗星星destiny2 都係99

聽日係咪轉games?

優惠做到18號啊

For honor $49

gt 換閃亂有冇機

PC版而家免費送

白色盒就有機

買左極2 想轉北斗
有無巴打有興趣？

每日有二十個名額，機同仁王當係一個item

仲有買機既人一定可以加錢買手掣，就算佢話手掣賣晒，都仍然會留俾買機既人

屌 幫個fd買咗北斗點知原來佢要極2 有冇巴打啱？
今晚青衣站/葵芳站交收到的話120蚊
TG:Hin1016

你唔賣$99又俾人屌你炒狗ga啦

佢都戇鳩咁都叫炒狗？
叫佢即管埋嚟吠

巴打我認真想換 隻game未開封

tg:Hin1016

For Honor同人講有得免費攞都比人負評

邊度免費

FF12是咪全線斷貨

都無貨啦仲做到18號拓柒咩

淥返上去

係，早啲完左佢賣返正價咪仲好

高過原價放咪炒狗囉

等優惠完左變返正價 睇你地點叫人炒狗

又講原價？

嗱！原價啊

要叫，成世都叫得

柒少陣啦

18號之後應該大把貨任你買(正價$398)

你係炒狗？

都好難

柒你老味咩，Sony Store價錢唔係原價咁咩先叫原價

一日炒狗 一世炒狗

屌你咩熱線 三點問一次 六點問一次都話無
八點你先拎返出黎賣

應該叫佢18號之後 上去 Sony Store
擺低$99 睇吓可唔可以拎住隻 極2 安全出到門口

啱呀巴打 原價四百幾 你唔放三百五都對唔住自己啦

你又炒狗？

咁都有得嘈

佢係

人地點炒使你教，買返你既原價啦

大家一樣俾錢俾時間出黎買碟
你憑咩要人用同等價錢讓隻game俾你
仲要咁既態度

我一早講左收喎
$200唔放
咁$250囉
沙頭角交收
留電話thx

收A way out $160
觀塘源線交收/尖沙咀交收

唔撚賣俾你

未見過炒狗揀客黎放，老奉做你生意？

講到個個都想要你隻game咁
貪比你摸過定係其實你果隻鑲金
人唔笑狗都吠啦

係得你班炒狗先咁睇重果幾十蚊
隻vr合輯同ark水浸晒都有人炒

你唔做我又唔會小忽肉
啲game多到玩唔晒
有時休息下又可以上黎撚下你地 不知幾開心

你唔睇重呢幾廿蚊就唔洗屌人啦

個個都唔睇重幾廿蚊就唔洗入黎求代買，又周圍問邊度有貨啦

知啦，你係清泉啊嘛

唔明炒下有咩問題
反正每人限每款1隻
我出時間 你出錢有咩問題？
你有本事咪入屯門11點到囉
利申： 買4隻 放兩隻 每隻賣200

Monhunt 出嗰陣又唔見啲人屌鳩d 鋪頭做炒狗

賣到六舊幾七舊都照俾錢

唔係話幫炒家
我覺得200都仲算係合理價
諗吓要自己專登請半日假去排
整體成本肯定高過嗰$101

其實如果個價出得仲算係合理
係咪應該唔算叫炒家？

有心買就一早出game買嚟玩左啦 就係貪平99蚊買嚟擺門口 咁都要食你炒價 咪最多遲多3幾個月先玩

大家唔好益班垃圾呀

兩個買家都話自己冇本事排
而我又願意神早去排 又有風險賣哂
好合理喎

祝個班玩家以後買隻隻game都食炒價啦

邊到睇到我屌人呀？
炒狗死全家講左幾年啦 玻璃心見狗字就叫屌？
拎你地同狗比都執到啦

又邊到睇到我叫人代買呀 cap黎睇下？

貪平就自己行多兩步落樓買啦
根本係有班巴打懶

有位巴打叫我幫買閃亂
我開150 佢秒回不了
懶就一係俾錢 一係摺係打飛機啦
交收又要時間車費
不如貼埋俾你好冇

大家上Carousell望下啦 已經有人開始放$150

衝啦 我放 200都有人仆住接

唔係做免費義工就係狗

150 再扣埋你一來一回嘅車費分分鐘仲低過最低工資

同意
大家爸打一場
咁都唔撚幫
可以幫我地買係你既榮幸
憑咩收多過99$

我九龍入屯門 1程大概$20

果隻毒撚game都唔入流

人中神作 一定賺到笑 上樓不是夢
隻game出左唔夠一年 又吸引到未玩過前作既玩家
又唔會減價黎增加刺激3-5中文版既銷量

諗起都fatfat
Strong hold啦

其實見99想買黎擺下
唔係真係想玩
我諗應該幾多人一樣

咪就係 班人咁都見到商機 真心勁

咪就係 賺個少少錢可以上樓咩

咪話左你係清泉囉

咁你邊度睇到我做炒狗放game啊，cap黎睇下？

如果炒完個價仍然低過隻game嘅零售價，只係高過本身賣緊個價嘅$50左右，其實仍然有一定程度嘅吸引力。

巴打咁你隻閃亂仲有冇

佢話唔要 我就冇買

啱啊
洗乜遲多三個幾月，唔玩咪得囉

肯擺呢隻game做裝飾已經俾足面啦，仲要我出去買，都on99既

sad, 好覺得$50 又算合理嘅，3唔識7唔通$99幫你買咩

你唔係炒狗咪姐係唔係鬧緊你囉
係討論區quote 你講野就一定係講緊你

下？巴打買到99$ game已經有著數囉喎
仲同巴打拎著數？
話明幫.收返車費仲叫幫？

啱啊
不過你如果有邏輯障礙就及早求醫啦

"Quote你唔係講緊你" 都噏得出
咁我話人地搵代買又係話你？

$50 根本賺唔到幾多，車費都冇咗一大半

食炒價買舊GAME 不如留公買新驚啦

呢位巴打心水清

我都覺得地方都已經講埋 差在出唔出到去買姐 始終working hour
唔就腳咪再等下 買平game有時都係睇彩數
除非我真係得閒得濟 約交收又要時間 就算幫到呢個又幫唔到下個

一陣幫佢買完 放你飛機 你都吹佢唔漲
你都知連登幾撚多仆街嫁啦
我覺得俾多d當買個保障都好 50$算少

睇唔出有邊隻game值得受炒狗氣

因為人中系列d價不嬲企得好硬 跌落兩位數實搶

而家都未買都唔係fans啦
炒到2舊又要受炒狗氣倒不如收2手或者數位

炒到2舊又要受炒狗氣倒不如收2手或者數位

曲線 ??

得人中 0 硬........
其他 ...... 你係咪真係粉絲黎??

一隻都冇

150 我要
留tg
可以係邊交收？

全新 , 無污漬

賣定曬

賣 , 二手 post 我有出 post賣 , 買兩隻可以再平, 方便大家互射

留tg thx

巴打想要一隻

我又賣
ff12 $200

我500蚊收

我諗得3隻可以賣到200
其他果d太小品遊戲

邊3隻

飛花d人放人中極2都係180

Carousell 個個250up

GT邊到重有貨？
之前經Sony Store無貨

琴日灣仔188地舖仲有

尋日信和大把

邊度可以睇$99round 2 game list

古惑狼
GT
knack 2
其他唔洗理

想要一隻thx

成班連登仔

KNACK 玩過第一集完全唔啱口味, 99 蚊我寧願買隻高爾夫球

仲有貨賣？

人中定北斗好？
無玩過依個系列

張相好似係昨日影

好想就咁200蚊買咗,但又唔想益班炒狗

忍下啦巴打 等今次入手既人爆左機 就可以平d買

寧願等PS STORE特價

傻鳩黎 你估到時又會平咩 真玩家衰撚過所謂炒家
等二百蚊收隻有汗跡既二手喇

先買人中0數位 玩完先再諗

其實與其俾sony撚
不如砌部機係steam買game啦
年年都有幾次sale
一隻game $99都唔使

the last of us
detroit becom human
人中之龍
重有好多pc冇

人中0 黎緊會有

屌
星光行話啲game 網上留晒
痴撚線

早幾日去問又無

原來等game降價都唔得 炒家真係惡過玩家

最近pc有乜新game大作推介？

The last of us有無做99蚊

數位版都係79蚊咋喎

閃亂 東京都好似有

想問round2 幾時出

18號

有冇人知邊到仲會有 cod

lm

我都想知

想要ff 12

坑口，調景嶺係咪無哂

Lm

200

今日有冇邊度有返貨

有冇邊度有閃亂賣?

真心想知就自己去搵 呢度巴打有時伏人

旺角sony store咩都冇

琴日出完去, 今日要做家務

想問下大家我買咗隻99蚊嘅GT Sport ，上網睇見佢有活動教學同埋考牌個啲，主頁顯示得正在下載中，都下載咗勁耐
想問下係咩問題

大部份game都係先下載教學/模式俾你玩住先，其餘部份仲下載緊

旺角區咩都冇 destiny 2 非藍店賣98
呢個post 應該唔洗開5

變左賣全新2手game post

買唔到game，慳返幾舊水賭下波算

變晒做200蚊game

等動漫電玩節睇下有冇

動漫節仲排得痴線

唔明點解有人新game 唔買到二手唔買，返而特價買唔到會去幫炒狗接貨

有冇巴打有cod多

咁聽日再去睇啦

認同
我見二手人中極2都只係$250
洗乜幫襯班賣$200嘅炒狗

動漫節集中晒d人流
應該買狗屎垃圾都要排一餐

尖沙咀SONY store 乜都無?

貴五十蚊買隻二手番黎仲要自我感覺良好果啲戇鳩仔真係好心唔好講出黎笑死人

真係買Digital都無咁嬲

其實搞咁多野賺得個一百幾十為乜野？一餐飯都食唔到

唔通99蚊放返出嚟咩,賣得嘅都唔志在玩啦

再者啲炒狗好多都係啲學生哥,賺50蚊都滿足架啦

其實我唔係話賣個係想問買個d人架心態

炒得幾點會一隻係手，幾隻係手夠成星期lunch

係
見啲巴打又請假又周圍撲幾日去買game
慳得嗰一百幾十都唔知為乜

有無巴打換？我GT
我換人中/人中北斗

笑死
見好多人話買左先
即係買完未必玩

抵喎
辛苦晒巴打

都係問下 唔洗下下咁既

我6s 想換X
pm

其他game無？

Game 舖連12+2張psn 都炒

咁平既買定先又理唔到人既
唔係買多幾隻走去賺錢咪得 留返比想買既人

買預付卡/用用卡去psn買好過

信和有極2

巴打邊間

地下 聽日10隻
但買個陣 後面已經有幾個師兄排緊

話返左10隻到

有冇巴打見到邊到重有cod,只係想要隻自用

無追post 出左去藍店問GT有無貨，個sales話下星期二大把貨
我問佢使唔使預留，佢話無貨就比我$99求其揀隻game

究竟新一round有幾多貨

信和1f 岩岩順手買埋 唔知重有冇

gg rev 1 動漫節做過$99先。。
加上rev 2 出左。。。你唔覺得係大伏？？
另一隻本身連99都唔值就唔好講

巴打可唔可以幫手買隻 可以比多少少錢你

限買1隻 sad

好啦 唔該你先

淨係上左一樓買COD

重有冇

信和1F 有cod 99
g地庫人中2 99

巴打可唔可以幫手買隻cod 可以比多少少錢你

信和5月玩具隔離GT $99

信和一樓係邊間？

今日4點去信和得一堆垃圾

有冇巴打可唔可以幫手買隻cod 可以比多少少錢你

咁老實講 你都講動漫節先有啦
平時有online買game既應該都知
玩亞 yesasia hktv 呢d全部都係比出面貴 sonystore就跟行貨價唔洗睇
要懶唔出game場格價就得日森/樂天可以揀 但無中文game
而家純粹多個選擇 非打手

信和岩岩得番垃圾

估唔到信和hea 行執到3隻， 去荃灣排反而乜都無

metoo 無心插柳

第二波 99$ 有咩GAME?

4點左右過去話黎遲咗啦你，趕人走，等多幾個鐘又有貨賣比人

我係係3間唔同既game 舖入手$99

GT 仲要唔係藍店

邊到見到有第二波

GT 同 destiny 其他鋪都有99

唔係有第二波咩

而家去信和行下

得返隻天命同vr game

GT下一水都有，destiny有啲地方賣極都賣唔晒，啲game舖原價散晒手頭上啲貨最少唔駛蝕

btw，有無咁想玩呀，新出嗰時唔買，到特價就變晒做dream game

執輸行頭慘過敗家啊

未去到超想玩，不過賣99蚊就試下玩，唔啱玩放係屋企裝飾都抵

其實係咪藍店知d人會通風 驚成班人黎排阻住做生意

有撚生意咩

FF係重製所以初出價冇性趣正常
但人中應該要買一早買左至啱架

反而天命 GT COD散唔晒怪怪地，Sony究竟有幾多貨

呢幾日喺呢個post真係見盡人生百態

1樓邊間?

我係今日入手人中2，GT同COD 嗰個。

其實好多人好似我咁買左番屋企都未必開黎玩

係因為平同埋有少少興趣先買番屋企。

今日買左人中2，但係我屋企有隻人中0同極都未打

宜家仲打緊MonHunt 同戰場女武神4

上面有圖

地庫岩岩問話賣哂

其實好多人都係窮撚，
唔捨得四五百蚊買隻game,
會有個諗法係「唔玩唔會死既，遲d先」既心態，
一見到有99蚊，咪狗衝囉

唔好咁講啦 你好快會比狗咬

巴打放隻cod嚟得唔得

有冇巴打喺信和可以幫手買cod 可以俾多少少 今日6點去信和問曬所有都冇99cod 一走就見有巴打買到

巴打可唔可以放隻cod 可以比多少少錢你

同你一樣一隻都未
但執平貨真係好滿足

放返出去套現, 賺到200幾好彩都食到餐好既dinner

乞兒冇錢買驚係咁架啦

睇下二手買賣Post 差個$10 $20好似殺佢全家咁

今時今日既香港，200蚊可以食得有幾好丫

咁慳得一蚊得一蚊係好多人都有既心態，人之常情

二手POST就睇下本身開價合唔合理啦，如果係合理既，啲講價平10蚊20蚊既又真係好討厭既

其實早幾日我都曾經見到有極2、北斗、GT，見到99蚊真係有啲心郁，諗住買黎睇下啱唔啱玩，但係諗深一層，本身唔啱玩既，平啲買番去都一樣唔會變到啱玩，咁不如慳番嗰少少錢，拎去買一隻自己真係有興趣玩既GAME

聽日仲會唔會有貨
我係第一日排荃灣排唔到既傻仔
北斗 極 2
有冇巴打有
可加少少當車馬費

想收埋其他人中既二手中文版

夜晚個陣見上面巴打話信和地庫有極2就即刻出去
去到個陣話賣哂
問過會唔會返貨，佢地話唔會

但上面又話聽日會番10隻極2既?
成日都話唔返貨之後又有
唉 成日有假膠有黎伏料

你地今日行信和有冇見到閃亂

我唔會放假料
我如果放假料我就比人屌爛屎忽死
不過d職員有冇呃鳩我我就唔知啦

唔係特別話你
不過想講真係好多假膠
呢個post見盡人性

哥是dick 屌佢老母臭閪

係 呢條死仆街

仲衰過大陸人

冇咩點追po
佢做過d咩

你班垃圾買唔到驚 係到發惡呀？

屌佢老母 成日放伏料放假圖
我請哂假排荃灣11點幾到
比人當乞兒趕走已經嬲到震
條死仆街仲想昆尻我去屯門
話岩岩買到人中2北斗cod
話荃灣過去都好快姐
屌佢老母

我星期一都99蚊買左極2同北斗 但係到依家都未拆
人中0岩岩開始玩 仲有極未玩 真係唔知幾時玩到極2

btw買定實無死 因為99蚊隻冇咩所謂 同埋人中點跌都好難跌到落50蚊咁癲

你當時買人中0幾錢

屌呃鳩人係咩心態

個post咁快轉風向？